屌 點解壹品豆漿飲個陣有精味

仲要係無打一排個隻濃精既味

你飲過精

係個隻腥味 一打開蓋會攻上鼻

唔好問 你唔會想知

我都試過 屌你老母陣味腥到仆街

唐記d豆漿 擺左2-3粒鐘
打開都一陣精味